(hip hop) Rest in peace , xxxtentacion

近年來歌詞叫有啲意義嘅其中一個
就咁俾人射死咗
好多一日fans

身邊反而冇乜人提

身邊提嘅平時聽泡菜歌